［破盲］ 你以為只係己方軟弱咩？ 其實對方咪一鳩樣

黃種人既勇武程度係所有膚色人種之中最低

姐係話，黃種人軟弱，唔係得己方係咁，連對方都一撚樣係咁

如果真係仿效烏克蘭革命， 對各個親中建制派斬首／毒殺，佢地全部都會雞飛狗走，著撚晒草上大陸